逗緊納税人錢嗰班仆街幾時死出嚟！

逗緊納税人錢嗰班狗(舊稱警察)幾時肯收皮？逗緊納税人錢班仆街(舊稱高官)幾時死出嚟謝罪？